Welkom bij mijn game.
De game is gebasseerd op de sport: Curling.

Het doel van het spel is om de steen bij het eind-doel (Goal) te krijgen.

Controls: Spacebar --> De steen verplaats naar links, hoe langer de spatiebalk 
                       wordt ingedrukt hoe sneller de steen voorruit gaat.